# Nucleon CO2 Ampel Version 2

- CCS811
- BME280

Hier verwenden wir den CCS811 mit Umgebungsdaten Erfassung duche einen BME280
Durch die zusätzliche Übermittlung der Temperatur und Luftfeuchtigkeit an den CCS811 wird wird die Messlinie im CCS811 angepasst und es sollten deutlich bessere Ergebnisse zu erzielen sein als mit der Vorgegebenen Kurve die auf 25°C 50% ausgelegt ist.
